男仔可唔可以做6ixty 8ight賣胸圍底褲？

早幾日去左見工
佢問我點解想做
我就話想幫（靚）女尋找適合佢地既內衣.
之後見完就就話會電話通知
係咪已經衰左

未必

點會唔請大寶哥

做過一排68
聽聞係有男仔做 不過得好少
應該個樣正常唔太猥瑣就得
Btw 68底褲同size記到人都癲

男人老狗賣胸圍

我正常偏上樣 應該冇咩問題

其實我都好想做

就算你係靚仔到金城武咁 聽完呢句都唔會想請

我冇講個靚字出黎
只不過係我心諗姐

你個答案都好撚假啦下話

呢種答案只會係日劇出現

有見過男人做阿 無問題既

見工不嬲都係講假話架啦

去得68買bra嘅都細波。。。

希慎有男人做緊

大寶哥真係靚仔
點解唔請？

求圖